被人叫去做保險.....

因為小弟啱啱畢業諗住搵工 跟住有個打波既師兄就見我未搵到工 叫我去佢做緊既保險公司（綠色）度聽下講座同埋睇下工作環境...
我上到去之後 佢就係咁介紹佢團隊有幾好，佢大佬有幾巴閉（心諗黑社會咩宜家） 話呢個時事好啱做保險搵大陸人錢，又話佢大佬係咩政協委員 淨係係大陸拋呢個名出來就有一大班 大陸佬跪係面前俾錢你使....
講真。聽完之後真係心動....個師兄順手幫我報埋考試....我都以為自己真係會去做保險

我呢幾日屎忽痕上網search 下佢大佬個名...

睇完d新聞之後.....我直接覆左我個師兄一句....
道不同不相為謀 跟住收左佢線

祝你早日搵到工
好鍾意你兩隻貓

淑女

另外個隻肥肥呢

無限吹奏一個你唔熟悉既人
營造尊崇氣氛係依啲Sales team既慣用伎倆
我並非話一定佢地係講緊大話或者有誇大成份
但事實上有件事要搞清楚就係
你老頂跑到數同你跑到數係冇關係
果啲伎倆最主要做到既效果都係向心力 維穩 激發你上進心
部份會以此引導你做一啲你好厭惡既野 但因為心態已被扭曲重塑而合理化左 覺得冇問題

師兄一語中的

好鍾意佢

自己養返隻

呢條垃圾🙈？？？

勁。咁都認到

Good luck